在经历了历史上最长的常规赛之后，它看起来就像一个憔悴的、过度扩张的联盟。 美国国家橄榄球联盟重数量轻质量，其产品受到了影响 
 随着救援工作的缓慢进行，面容憔悴的紧急救援人员在纪念墙前停下脚步，双手交叉，他们上了12个小时的班。 迈阿密已经习惯了灾难。 Surfside崩塌的感觉不同Vera Bergengruen / Surfside，佛罗里达| 2021年6月29日|时间 
 她当时14岁，和一群又老又憔悴的牛仔们在一起，像莫尔和威利·纳尔逊这样的人。 与莱斯利·乔丹的问答:为什么他做了一张乡村专辑，卡波特是如何救了他的命，以及与小罗伯特·唐尼在“pokey”度过的时光 
 他借鉴了h·莱德·哈格德和儒勒·凡尔纳的创作手法，并将其带入了20世纪。 《人猿泰山》能否在后殖民时代生存? 2014年11月23日|DAILY BEAST 
 第二天，卡恩走上了犯罪的道路，面容憔悴，头发花白，走向了恶名。 关于卡恩的法国政治色情电影在戛纳引起轰动特雷西·麦克尼科尔2014年5月17日每日野兽 
 现在你可以在屏幕上立即召唤他们，并追踪他们离开你后的新生活…… 心理学家认为离婚和婚姻都是主要的生活压力|艾玛·伍尔夫| 2014年5月12日|每日野兽 
 哈格德是希拉里的支持者，还写了一首歌支持她的竞选? 文斯·吉尔对抗边缘团体，给国家一些信誉马尔科姆·琼斯| 2013年9月11日|每日野兽 
 看起来憔悴可笑——这是“阿曼达·拜恩斯还是甘道夫?” 阿曼达·拜恩斯发飙凯文·法伦2013年5月24日 
 当宣布内政部的哈格德抵达时，双方都感到如释重负。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 老爷不久就回书房去了，赫顿和哈格德先生到台球室去了。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 但我们可不能把斯彭纱勋爵和他的朋友哈格德归为不洁的一类，他们俩都在那张大桌子上玩。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 哈格德只是为了刺激而演奏，斯彭纱则是因为演奏比观看更无趣。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 又玩了三次，每一次都是银行家，也就是哈格德赢。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯